有無人真係可以話比我地知，可以點做?

死嘅死，拉嘅拉。我仲係到生勾勾係到，全部做唔到野。